唔著衫揸車真係好撚爽！！！

有無同好 開住冷氣 打大赤肋
好有家的感覺

好撚凍

你虛啊巴打

我冷氣開25度2風

熄匙 車牌 身分證

好撚污槽 絲絨椅食哂

條安全帶起勢咁磨粒lin

你揸開5.5噸？

係咪 喺 細細個去參觀果d 交通安全島到 揸？

成日都係咁， 玩完成身屎臭汗，或落大雨成身濕哂，跳返上架車到開大個冷氣邊沫身邊爽完再開車返屋企。

以前赤柱有鬼妹唔著衫揸開蓬車。

冇圖你話你話你老母含住撚揸車都得啦

等我搭時光機番去影俾你

做運輸真係辛苦喇